---
title: Nothing But Water - 25
locale: fr
---
import GridColumns, { Column } from '../../../components/GridColumns'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<GridColumns>
  <Column start="1">
    <NothingButWaterFontMedium>
      <p>
        (J’ai l’impression d’avoir des frontières mieux tracées quand les gens s’adressent à moi en utilisant mon prénom. C’est pourtant rare qu’ils le fassent. Sauf mon copain. « Tu peux descendre les poubelles, Céline. » « Céline, tu sais que je t’aime. » Ce prénom-là, dans la bouche de la personne aimée, est sûr comme un abri naturel, peu importe les circonstances.)
      </p>
    </NothingButWaterFontMedium>
  </Column>
</GridColumns>
